全力支持藍屍黑警申請移民外國

到時起底俾移民局，反人類罪行，叛國排住隊慢慢玩

真藍絲同警宗只會移民去馬來西亞同中國大陸 你地班黃狗移去西方國家

馬拉講明唔要popo

你都on9，冇西方國家護照唔會愛國